行出黎啦 唔好係內街喇

快！
要聚人呀！

自推十連

斷你十連

唔俾你連

行

好

係囉，唔行出嚟點圍捕呢

人多無事

死5毛番支那

Blocked

叻啦，唔啱聽就五毛PR鬼sir狗
自己開個hklivemap睇啦，成個怡和街包圍網成咗型咁濟啦

唔好同兩盒 thx拗
唔知佢係假膠定警犬

但睇佢係之前啲post嘅回覆就知佢鐘意撩交打

輕度智障睇上面都睇得出邊個引戰啦
你係咪重度智障